如果決定左要 各大洲周圍去既 點解唔一次過辭職去一年?

順住路玩 好過一年請十日假 趕頭趕命

你依條問題係問緊邊個？

當地買 咁都要問 駛唔駛老母餵奶

因為你仲未有財政負擔

唔結婚生仔就得 睇你敢唔敢

支持樓主

因為錢要慢慢儲.
一次過去一年要儲幾耐錢?

真
唔明點解人生一定要工作結婚工作生仔工作退休

如果到一日返工頂唔順想自殺
還掂都要死 點解唔去個旅行先
咁多野未試過 真係唔想死住